西書westbrook係咪要改名做西輸…

又一輪遊…

吹到同PG同水行俠磨合完成

磨合完仲差過某人未轉隊之前

算好咗小小嘅…
但都係廢

triple double緊要D

建議你查下brook點解